美眾議員哈茨勒：中國必須停止攻擊香港的民主

美民主黨無人被制裁就知佢地瀨共